黃天擊殺

如果你follow 既朋友、藝人、KOL E個時候仲唔表態，選擇沈默或者只係post 吃喝玩樂 同支持暴力冇分別。

D垃圾香港運動員成日話香港人唔支持體育 香港人有事有行出黎咩？

利申：前迖哥 、托哥fans